---
title: >-
    شمارهٔ ۲۱۸
---
# شمارهٔ ۲۱۸

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>اهل دعوی خط به حرف اهل معنی می کشند</p></div>
<div class="m2"><p>این سگان با آهوان گردن به دعوی می کشند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>نیست حسن و عشق را از یکدگر بیگانگی</p></div>
<div class="m2"><p>عاشقان از بید مجنون ناز لیلی می کشند</p></div></div>